\documentclass[landscape]{article}
\usepackage{branly}
\usepackage{notations}
\usepackage{tableaux}
%\usepackage[europeanresistors,americaninductors,straightvoltages]{circuitikz}
%\usepackage{boites}
%\usepackage{tikz}\usetikzlibrary{patterns,babel}
\usepackage[]{multicol}

\begin{document}
\title{Révision en Mécanique}
\type{TD}
\classe{ATS}
	
\maketitle

\begin{table}[htpb]
	\centering
	\caption{Thèmes abordés}
	\label{tab:theme}
	\begin{tabularx}{.9\textwidth}{lCCCCC}
		\toprule
		Sujet		&	Géométrie / Cinématique & Énergétique	& Statique / Dynamique & Transmission de puissance & Analyse des mécanismes \\
		\midrule
		Système de levage (Colle 0 ) 	& 						&	x									&					&			x			& 	\\
		\addlinespace[ .7em ]
		Variateur à plateau	& & &  Dynamique + Frottement & &  \\	
		% \addlinespace[ .7em ]
		% Robot SCARA & Cinématique & & x & & \\
		\addlinespace[ .7em ]
		Nacelle Télescopique & Géométrie et Cinématique& & Dynamique & & x\\
		\addlinespace[.7em]
		Inspection de centrales & &x \\
		\bottomrule
	\end{tabularx}
\end{table}

Ces sujets couvrent grande partie le programme de mécanique en ATS.

Ordre conseillé pour traiter les exercices :
\begin{enumerate}
	\item Système de levage
	\item Nacelle Télescopique
	\item Inspection de Centrale
	\item Variateur à Plateau
\end{enumerate}


Favorisez d'aller au bout d'un sujet plutôt que de commencer un autre sujet.
% \newpage

\twocolumn

\import{./VariateurAPlateau/}{VariateurAPlateau.tex}

% \newpage
\setcounter{Cquestion}{0}
\import{./NacelleTelescopique/}{NacelleDynamique.tex}

\newpage
\setcounter{Cquestion}{0}
\import{./InspectionCentrale/}{InspectionCentrale.tex}
\end{document}

